其實你地攞夠光環打夠飛機未?

100萬, 612, 200萬, 71衝立會, 光復屯門, 行九龍
我唔係想分化, 但你地醒下好冇
成日要理咩民意 理埋d和理非點諗, 又要理外國點諗
俾人打都唔還手想點?
法國燒撚晒野全世界咪照支持, 烏克蘭死人全世界咪照支持?
會唔會香港勇武少少就屌鳩番你呀?
依加香港就係咁啦, 政府一拳一拳打落黎, 你地就諗要民意要人支持唔還手
你永遠唔會叫得醒果班人, 呢個moment只可以升級

和理非玩200萬已經玩夠
法國每個星期放火燒車燒鋪, 每個地區只係講緊一萬人都冇既事, 每個星期令政府損失過百萬歐元
和理非咁行, 請問政府有咩損失?
你可以話衝立會維修已經好多錢, 但佢地就係睇死你地衝完一次立會就唔敢搞第二次
同埋衝立會成功只係因為差佬放你地入去
我地要持續令政府有損失, 唔撤都唔停咁先迫到佢做野
班差佬出糧架炸, 佢幫政府都唔會出多好多糧
姐係政府根本唔洗俾多好多錢就搞掂你呢班人

真係要做野根本唔洗理果班撚樣點諗, 老一輩果班生活既年代唔一樣包袱唔一樣, 佢地冇可能會同你博命, 你爭取既未來唔係佢地既未來
退50步, 你真係爭取到果陣佢都死撚左, 點解佢唔安安穩穩過埋下半世?
你最多只可以燒埋佢果疊, 影響到佢生活, 迫佢選擇

唔係話勇武就一定會差佬硬碰硬, 其實仲可以打遊擊
做完野走, 差佬一到就走, 靈活d好冇
下下咁光明正大做乜鳩???
仲想行撚到幾時?

屌

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘